波台手足執左行李未

準備返joe仔懷抱